好鍾意食魚腐 所以 自製魚腐⋯⋯

平時買魚腐得20蚊四両
決定買條魚自己整

第一步梗係起肉先
太腥 當然要戴住口罩

懶得搵部機 人手剁算 正常係要起魚皮 不了 好煩

將啲魚肉打到起膠 落蛋落水
拎去炸炸炸 搞掂

最後啲骨唔好嘥咗佢！ 滾返個靚魚湯先
完成
第一次整 冇想像中咁脹卜卜

好似好好食咁

好核突同殘忍
碎屍咁

師兄冇食過蒸肉餅？

好奇你平時飲食習慣係點

原來就係你
頭先喺單位一直聽到剁肉聲
差啲報狗了

巴打，請問你係咪素食者？
唔好意思
殘忍嘅話可以離開

好勁好想食

整得幾靚

呢個係炸魚餅嚟

兩餸飯有得買 唔使自己做兇手

呢個好似炸鯪魚球

魚湯好撚正咁

果兜油黎架麻..

SORRY自膠

下屌係咁整嫁？ 以為好似豆卜咁係豆製品加魚

水汪汪拎去炸都炸到ga?